世澤：根據星島訪問 唐琳玲 係國安人員機會極大

當有唔少人追殺 唐琳玲 點解攞到香港身份證果陣，同投共組織夫子會關係密切嘅卓澄(倫敦人妻先生)突然出post轉移視線，已經令人更懷疑呢個人係唔係國安人員，但依家星島日報突然訪問 唐琳玲 屋企人，反而係無私顯見私，令 唐琳玲 嘅國安人員背景曝光。依家佢同何志平一樣，都係水洗都唔清一類人士。

唐琳玲 背景前後矛盾

星島日報嘅報導，成篇最前後矛盾喺以下段落，佢班大帝當啲人唔識中國國情

'琳玲在大學唸金融，畢業後，離鄉出外工作及營商，很快賺了第一桶金，達一百萬元人民幣，之後便往澳洲讀商業的碩士課程，英文練習得更為流利。她其後返回浙江工作，一三年與一家投資管理公司發生工資、餐費的勞資民事訴訟，結果屬原告的唐琳玲獲勝訴，獲近五萬元人民幣賠償。

唐弟補充說，琳玲在外地很多機構任職，甚至在領事館當翻譯，聽姊說她的確在本港一家中資大公司投資部任副經理，不過只工作數月便離職。唐弟很佩服胞姊和能力和毅力，在工作之餘努力進修法律課程，鑽研法律個案，大半年前已在上海取得律師執照，一直對法律事宜懷有濃厚興趣，她在港旁聽亦緣於此。唐弟非常敬仰胞姊，父母現住的一層樓，也是琳玲出資購買。

1. 如果賺到第一桶金達一百萬，讀完澳洲讀書，邊度嚟嘅錢支持佢晚晚住香格里拉嘅生活，根據Google嘅資料，每晚房租，Deluxe房都要286歐羅一晚，邊度嚟嘅錢？

2. 但最重要嘅一點，喺我quote嘅第二段， 唐琳玲 喺外地好多機構任職，包括領事館，大家都知中國領事館唔係保護中國公民，主要責任係利用外交人員身份做掩護，進行情報工作，包括監視異見人士，所以呢點正係佢係國安人員嘅鐵證嚟。我諗各國政府，應該查清 唐琳玲 過往嘅活動。而的確喺中資大公司投資部任副經理，即係好大機會係情報部門提供俾 唐琳玲 嘅掩護，否則俾唐小姐再膽大，都唔可能扮係中國鐵建嘅高層。而佢喺上海嘅律師牌照，以及佢父母現住嘅樓房，更加令人懷疑佢嘅背景。

所以星島日報呢班友，我唔知班友係咪曲線友嚟，依家睇係有人做緊國安人員，星島日報將啲證據鋪晒出嚟，呢次真係十分多謝佢地。依家 唐琳玲 加星島日報，唔知係咪火上加油，將某啲人嘅情報部門身分露晒出嚟，如果有人敢返德國住，我諗憲法保衛局應該對佢好有興趣。

呢個特工好唔專業

扮傻脫罪 幾高招 無人會諗到佢真正身份

中國或成最大贏家

唔係應該影相嗰下唔畀人發現先高招咩

On9啦，宜家佢將件事搞到咁大已經完全係失敗啦，連身份都就黎比人起曬出黎
當初庭上say個sorry我諗都比人放走左

東德倒台之後揭發咗大量檔案
好多平時你估到同估唔到嘅親人朋友同事店員看更清潔
包括平時唔出聲扮儍嘅
或專登份儍等你反駁露底
等你不提防講漏咗啲秘密都唔為意
都或多或少係受組織操控
出賣緊各方面得到嘅情報俾組織
表面上可以有十萬冠冕堂皇或牽強附會嘅理由
你無得拆穿佢
要政權倒台後先慢慢追查得到個水落石出

你估d情報人員真係個個james bond 007咁款咩

共產黨d慘透能力真係好撚勁

我以為唐女係中國版邦女郎

柒下柒下仲好 令你難起疑心

你唔會明大陸人嘅on9程度，好多時斷正畀公安都會發爛渣甚至扮傻扮癲想過到骨

傻啦

佢挑戰緊成個香港司法體制，佢講既係點解大陸影得相，香港唔影得；同埋，香港法庭有人食野都犯法，點解唔拉埋佢地？

佢好似傻尻尻，但係問既問題都係炸彈，答錯小小大陸都會做尻你

今次告唔入既話就係香港司法拔喉既一日

唔係個個信佢儍，只係搵唔到證據拆穿

條女講野好撚on9.....可能深藏不露

有人特登上黎出post 幫佢洗底
已經知唔知咩料

不個不懂偷拍既特務, 算唔算特務?

on9睇得太多007

隨街都買到針孔相機既香港

你同我講007?

ON

屌老實講你地鐵影女都識遮遮掩掩啦
宜家法庭影相都可以比人發現，我係老共就處決佢算啦

但一個癲婆就玩到香港咁

佢係特登做成咁

臭雞

將成個高等法院當狗咁撚喎
我就覺得佢好撚勁

特務戇琳：Aileen Chinese

一個連登都咁多五毛共匪，佢係特務有乜出奇。

特工但偷拍比人發現

國產玲玲柒

有一點奇怪就係點解5萬元保釋金都拎唔出但又長期住得起5星級酒店

留名

國產玲玲柒

根本特登派佢嚟玩膠詐傻，有咁蠢扮咁蠢
等香港人以為上次影相嘅都係on9遊客

啲人成日以 007 咁既特工諗條女
條女係大陸特工梗係手法低章好多

香港人都有做美國特工 唔出奇

1000%係特工，但做嘢太著跡，水平太低

99%扮傻

當佢係國安，點解佢要係法庭影相？
難道你覺得國安系統冇佔旺幫人同法官既相？要派條友係法庭偷拍補番個資料庫？

係特工就用其他儀器影啦
洗比人發現仲越搞越柒
點睇都係傻

幫上次影陪審團恐嚇單野漂白，膠化

咁樣搵個愛港力既百痴阿叔做就得啦，要搞到搵國安系統？連登仔唔係又被害妄想症發作下話

咪係，宜家個個港豬都以為佢傻婆一個得啖笑

呢類傻婆先大殺傷力
佢完全唔會跟原先訂落嘅遊戲規則去玩
但你又奈佢唔何
而家成個司法制度比佢牽著鼻子走
已經比佢達到左目的

你意思即系 #唐琳玲 唔系 #國安人員
#唐琳玲 冇可能系 #中國國安

冇咩嘅 判到最後咪再人大釋法囉
成班律師出嚟沉默示威唔知幾多分鐘 之後又當冇事
仲驚你班香港人咩 露曬底架啦
佢依家話徹底收回香港都唔會有咩事啦
國歌法都得 仲有咩係唔得

叫 民主黨律師 公民黨律師 講番兩句

Target係陪審團

tvb 日日幫佢廣播佢啲強國論點
最鬼就係岩岩先有一單影陪審員
而家好似想派多個黎洗白之前果個
一係就覺得佢傻，一係就覺得佢地影相有道理

幫 陪審員影相 做投票記錄

樓上竟然有咁多戇尻仔咁睇得起支那？

睇下班公安同解放軍係咩質素先啦，你期望班國安會好過佢地好多？

根本呢個地方上上下下事無大小都係荒唐到極致

果d唔知咩人黎
瘋狂話大陸特工無咁廢

但俾世柒發現

高院既話, 入法庭係要做金屬探測同check隨身物品
所以其實只可以用電話黎影

愛港力既百痴阿叔係香港人
點樣漂白上次單野呀？

中國近年都好鍾意膠化一啲香港嘅制度/機構黎破壞呢啲所謂牢不可破嘅基石

lm

會唔會太睇得起佢，法庭影相認罪唔係最輕可以罰錢就完啦咩？有乜目的要搞大件事

johnny english

已被黨放棄

唔出奇，如果唔係點解而家間間大學都有中國留學生同學會(CSSA)
佢地都係同中國領事館有密切關係

以前曾經0係fb質疑中國留學生係間諜，畀左膠屌到仆街

而家應驗晒，班左膠應該一死以謝天華

所以我先話澳洲冇得救

係支國，騙子才是真的。

我見大把吹到天咁大，但畀人拆穿係老千既支那人，仲可以厚面皮扮傻，同呢件八婆一撚樣

佢地而家用緊同一方法去膠化西方國家0既基石

唔係點解可以利用錢去迫外國公司承認台灣係支那一部分？

美國俄羅斯哩d高科技國家
特工當然唔會咁柒啦
問題係支那個個差不多先生性格
咩都求撚其
你估國安d人就好撚勁
習種自己都係得小學程度咋

這是正式錄用的國安人員嗎?

先唔好講支那班人有幾垃圾先

淨係睇下係香港插旗果班建制，個個都係小丑咁
就連中聯辦個張曉明都成個on9仔咁撚樣

佢仲有得做中聯辦咩？

係咪特務戇J既宣傳黎

其實有機會
依家佢係到撚狗咁撚法官
搞咁多野出黎
就算最後判得入
最多都係罰錢了事（9成9唔洗坐）

前中聯辦主任先啱

只要稍為有少少政治常識嘅都會諗到呢D咁敏感嘅公務職位好心搵個易入口嘅人去坐啦，再唔係係東莞捉隻雞坐落去都好過搵隻嘴臉咁差嘅小學雞啦

所以千祈唔好用國際嘅視野去睇支那

而且就擺明用庭內拍照去挑戰香港司法制度，由之前死老母既何君堯到之後班向旁聽席拍照既大陸閪到而家呢條扮傻既傻婆搞大件事。

下一步就係滲透監獄

成世柒鳩噏就叻

佢而家擺明就係要比所有人知影咗相，仲要係影咗咩人，要制造白色恐怖

如果偷偷哋影班大狀或者之前班陪審員唔比人知，佢影嚟做乜鳩

要個額頭寫住 Spy

出得外國讀書嘅，10個有8個都係紅底

共青團

覺得佢講香港政黨以外既野係ok

中國大學生全部都係架啦 唔會有人唔係 因為強制入黨嘅

你諗下支共咩起家先啦，公安廢軍隊廢但國安一定唔會廢

Are you serious?

支那豬永遠都係支那豬

可能係香格里拉大飯店

其實果度對上就係中聯辦官邸

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

其實都好出面啦
冇bg check既香港身分證
做得幾個月既「高層」
有錢住五星冇錢交保釋

其實做到咁出面
我覺得係試緊班人會唔會指鹿為馬

傻啦 就係要影到比人知，先兇到人嘛，陪審團知道有人影相就會淆底，張相有冇send到都唔係重點

呢單嘢點睇都係撚法官狗啦

仲有試兩樣嘢
1. 年青港人對呢件事會有幾大反彈(啱啱20幾歲嗰班係由細到大受咗紅色殖民教育嗰批)
2. 就算件事大咗班紅衛兵150分隊可唔可以夠能力滅聲+轉移視線

其實真係唔使諗，佢一定係中共派黎既spy, 無其他可能

我一早講咗，其實任何一個香港人都應該讀呢兩本書，

1984
spycatcher

佢講既 除左合蘋果讀者口味
有邊方面真係ok過？

洗撚寫咁大段野推論咩
支那人 法庭影相 扮癲
呢三樣野已經睇到啦
世柒

第一日報假地址就應該去中聯辦搵人啦

試你香港法律底線咋

世澤講嘅嘅嘢就唔好信啦...